[入行HR] recruitment agent 轉做in house HR 行唔行得通?

想做大公司HR recruiter
但係大學唔係讀HR又無經驗無人請
有人話可以去recruitment firm 入行做agent先
之後再轉去大公司做HR
其實係work 唔work, 有無人試過
如果work, 有無幾多年經驗會易轉D

Work 好多成功例子

巴打係咪成功例子, 想了解多D

連登無人做hr

兩年倒都見到有人轉
不過一定會pay cut

work, 朋友做完page agent再轉去big 4 HR

做幾多年咪看係轉去做junior or senior post